msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-04-19 00:29+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2025-12-27 06:29+0000\n"
"Last-Translator: Hyeonjeong Lee <h9101654@gmail.com>\n"
"Language-Team: Korean <https://hosted.weblate.org/projects/openwrt/"
"luciapplicationswol/ko/>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.15.1\n"

#: applications/luci-app-wol/htdocs/luci-static/resources/view/wol.js:69
msgid ""
"At least one Wake on LAN utility is needed. Please install one of the "
"following packages (some extra permissions may be required):"
msgstr ""
"최소 하나 이상 Wake on LAN 유틸리티가 필요합니다. 다음 패키지 중 하나를 "
"설치하세요 (일부 추가 권한이 필요할 수 있습니다):"

#: applications/luci-app-wol/htdocs/luci-static/resources/view/wol.js:117
msgid "Binary used"
msgstr "사용 바이너리"

#: applications/luci-app-wol/htdocs/luci-static/resources/view/wol.js:170
msgid "Broadcast"
msgstr "브로드캐스트"

#: applications/luci-app-wol/htdocs/luci-static/resources/view/wol.js:104
msgid "Choose the default Wake on LAN utility"
msgstr "기본 Wake on LAN 유틸리티를 선택하세요"

#: applications/luci-app-wol/htdocs/luci-static/resources/view/wol.js:138
msgid ""
"Configure hosts that can be woken up. Click the Wake button to send a magic "
"packet."
msgstr "깨울 호스트를 설정하세요. 깨우기 버튼을 클릭하여 매직 패킷을 전송합니다."

#: applications/luci-app-wol/htdocs/luci-static/resources/view/wol.js:100
msgid "Default Settings"
msgstr "기본 설정"

#: applications/luci-app-wol/htdocs/luci-static/resources/view/wol.js:103
msgid "Default WoL program"
msgstr "기본 WoL 프로그램"

#: applications/luci-app-wol/htdocs/luci-static/resources/view/wol.js:193
msgid "Edit"
msgstr "편집"

#: applications/luci-app-wol/htdocs/luci-static/resources/view/wol.js:185
msgid "Edit target"
msgstr "대상 수정"

#: applications/luci-app-wol/htdocs/luci-static/resources/view/wol.js:163
#: applications/luci-app-wol/htdocs/luci-static/resources/view/wol.js:170
#: applications/luci-app-wol/htdocs/luci-static/resources/view/wol.js:176
msgid "Etherwake only"
msgstr "Etherwake 전용"

#: applications/luci-app-wol/root/usr/share/rpcd/acl.d/luci-app-wol.json:3
msgid "Grant access to wake-on-lan executables"
msgstr "wake-on-lan 실행 파일에 접근 권한 부여"

#: applications/luci-app-wol/htdocs/luci-static/resources/view/wol.js:131
msgid "Install %s"
msgstr "%s 설치"

#: applications/luci-app-wol/htdocs/luci-static/resources/view/wol.js:81
msgid "Install etherwake"
msgstr "etherwake 설치"

#: applications/luci-app-wol/htdocs/luci-static/resources/view/wol.js:80
msgid "Install etherwake package"
msgstr "etherwake 패키지 설치"

#: applications/luci-app-wol/htdocs/luci-static/resources/view/wol.js:130
msgid "Install the alternative Wake on LAN package"
msgstr "대체 Wake on LAN 패키지 설치"

#: applications/luci-app-wol/htdocs/luci-static/resources/view/wol.js:87
msgid "Install wakeonlan"
msgstr "wakeonlan 설치"

#: applications/luci-app-wol/htdocs/luci-static/resources/view/wol.js:86
msgid "Install wakeonlan package"
msgstr "wakeonlan 패키지 설치"

#: applications/luci-app-wol/htdocs/luci-static/resources/view/wol.js:163
msgid "Interface"
msgstr "인터페이스"

#: applications/luci-app-wol/htdocs/luci-static/resources/view/wol.js:151
msgid "MAC Address"
msgstr "MAC 주소"

#: applications/luci-app-wol/htdocs/luci-static/resources/view/wol.js:146
#: applications/luci-app-wol/htdocs/luci-static/resources/view/wol.js:151
msgid "Mandatory"
msgstr "필수 항목"

#: applications/luci-app-wol/htdocs/luci-static/resources/view/wol.js:146
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: applications/luci-app-wol/htdocs/luci-static/resources/view/wol.js:138
msgid ""
"Note: wakeonlan binary does not support interface, broadcast, and password "
"options (etherwake only)."
msgstr ""
"참고: wakeonlan 바이너리는 인터페이스, 브로드캐스트, 암호 옵션을 "
"미지원합니다. (etherwake만 지원)"

#: applications/luci-app-wol/htdocs/luci-static/resources/view/wol.js:211
#: applications/luci-app-wol/htdocs/luci-static/resources/view/wol.js:217
msgid "Output"
msgstr "출력"

#: applications/luci-app-wol/htdocs/luci-static/resources/view/wol.js:176
msgid "Password"
msgstr "암호"

#: applications/luci-app-wol/htdocs/luci-static/resources/view/wol.js:68
msgid "Required Packages"
msgstr "필수 패키지"

#: applications/luci-app-wol/htdocs/luci-static/resources/view/wol.js:138
msgid "These options will be ignored if wakeonlan is used."
msgstr "wakeonlan 사용 시 이 옵션들은 무시됩니다."

#: applications/luci-app-wol/htdocs/luci-static/resources/view/wol.js:200
msgid "Wake"
msgstr "깨우기"

#: applications/luci-app-wol/htdocs/luci-static/resources/view/wol.js:64
#: applications/luci-app-wol/htdocs/luci-static/resources/view/wol.js:96
#: applications/luci-app-wol/root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-wol.json:3
msgid "Wake on LAN"
msgstr "Wake on LAN"

#: applications/luci-app-wol/htdocs/luci-static/resources/view/wol.js:138
msgid "Wake on LAN Targets"
msgstr "Wake on LAN 대상"

#: applications/luci-app-wol/htdocs/luci-static/resources/view/wol.js:65
#: applications/luci-app-wol/htdocs/luci-static/resources/view/wol.js:97
msgid ""
"Wake on LAN is a mechanism to boot computers remotely in the local network."
msgstr ""
"Wake on LAN은 로컬 네트워크에서 컴퓨터를 원격으로 부팅시킬 수 있는 기능입니"
"다."

#: applications/luci-app-wol/htdocs/luci-static/resources/view/wol.js:123
msgid ""
"You can also install the alternative Wake on LAN utility (some extra "
"permissions may be required):"
msgstr ""
"대체 Wake on LAN 유틸리티를 설치할 수도 있습니다 (일부 추가 권한이 필요할 수 "
"있습니다):"

#~ msgid "Choose the host to wake up or enter a custom MAC address to use"
#~ msgstr "깨우려는 호스트를 선택하세요. MAC 주소를 직접 입력해도 됩니다."

#~ msgid "Dismiss"
#~ msgstr "닫기"

#~ msgid "Host to wake up"
#~ msgstr "깨우려는 호스트"

#~ msgid "Network interface to use"
#~ msgstr "사용할 네트워크 인터페이스"

#~ msgid "No target host specified!"
#~ msgstr "대상 호스트가 지정되지 않았습니다!"

#~ msgid "Send to broadcast address"
#~ msgstr "브로드캐스트 주소로 전송"

#~ msgid ""
#~ "Sometimes only one of the two tools works. If one fails, try the other one"
#~ msgstr ""
#~ "간혹 두 프로그램 중 하나만 정상적으로 작동하는 경우가 있습니다. 하나가 잘 "
#~ "작동하지 않는다면, 다른 하나로 시도해보세요."

#~ msgid "Specifies the interface the WoL packet is sent on"
#~ msgstr "WoL 패킷이 전송될 인터페이스를 지정하세요."

#~ msgid "Starting WoL utility…"
#~ msgstr "WoL 유틸리티 시작 중…"

#~ msgid "Wake up host"
#~ msgstr "호스트 깨우기"

#~ msgid "Waking host"
#~ msgstr "호스트 깨우는 중"

#~ msgid "Waking host failed:"
#~ msgstr "호스트 깨우기 실패:"

#~ msgid "WoL program"
#~ msgstr "WoL 프로그램"
